# ฝันที่เป็นจริงแพ็กเกจของทำงานบนดิสโทรลินุกซ์อื่นได้แล้วSnap Ubuntu #
ระบบแพ็กเกจแบบใหม่ที่พัฒนาโดยแก้ปัญหาหลายอย่างของระบบแพ็กเกจแบบเดิมที่ใช้กันมานานในโลกลินุกซ์สามารถอัพเดตแอพเป็นรายตัวได้ง่ายกว่าระบบแบบของเดิมมากวันนี้ต้นสังกัดของร่วมกับพาร์ทเนอร์จำนวนมากประกาศว่าจะสามารถทำงานได้บนดิสโทรลินุกซ์อื่นด้วย
ตอนนี้ดิสโทรที่ยืนยันแล้วว่าสามารถรันแอพจากได้คือส่วนดิสโทรที่อยู่ระหว่างการพัฒนาและตรวจสอบว่าทำงานได้สมบูรณ์คือโดยแพ็กเกจจะสามารถรันควบคู่ไปกับระบบแพ็กเกจเดิมของแต่ละดิสโทรได้ทันทียังประกาศรายชื่อพันธมิตรเป็นผู้พัฒนาแอพพลิเคชันหลายรายที่ประกาศออกแอพของตัวเองในฟอร์แมตเช่นผู้ก่อตั้งโครงการยังให้สัมภาษณ์ว่าการนำไปรันบนและที่มีก็มีความเป็นไปได้เช่นกันที่มา
Snap Ubuntu dependency Canonical Ubuntu Snap Snap Arch Debian Fedora Kubuntu Lubuntu Ubuntu GNOME Ubuntu Kylin Ubuntu MATE Ubuntu Unity Xubuntu CentOS Elementary Gentoo Mint OpenSUSE OpenWrt RHEL Snap Canonical Snap Firefox Krita FreeCAD Jenkins LibreOffice Mark Shuttleworth Ubuntu Snap Android Windows Bash Shell Ubuntu OMG Ubuntu 